勇武還勇武，但都要用腦，要智取+武力先可以贏

啱啱發夢，夢到係元朗個陣，好多人上左天橋（唔驚比人包）又唔等埋後排，只顧自己沖，導致斷開曬。我非常支持武勇抗爭，我只係唔想義士們因爲衝動而受傷，我地係需要長期作戰。唔可以因爲一時之氣，令自己受傷，忽略左日後既作戰。我明，黎得就預左會受傷，但可以用更有智慧既方法，可以令敵人都受到同等傷害，要打既，等齊人一齊打

記住，我地無時無刻都要保持理智，控制情緒，作出合適既決定，我地係一大班人，並非個體，加油香港人！！！

順便宣傳下隔離post巴打講既野

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

利申：發夢

再次重申：我係支持武勇，但要配合智取，先發揮到200%既威力